大家試過睇戲最遲遲到幾多？

今日同朋友約錯地方，遲左半個鐘

啱啱好開波（啫係完廣告個啲）

無睇前面，好似差d野咁